中國外交部公開指責美軍發動伊拉克戰爭及空襲敘利亞 導致「成千上萬人死亡」！

中文講

毛澤東發動文化大革命 大躍進

係咪想同伊拉克政權一樣？

文革死咗幾多人話？

夠膽死作故仔
睇嚟中共唔洗3年

幾時空襲北京，

越戰

為自己準備開戰前合理化藉口

發動武肺死左幾多

大陸一年殺既豬都唔撚止啦

越來越癲，究竟會唔會開戰

8964死左幾多人?

撚夠膽開咩

中美貿易戰變成口水戰

美國人選個78歲老野出黎, 依家真係抵撚死